召喚住宅裝修界既巴打

小弟本身係做開retail 果邊d 精裝既
奈何開夜ot已經做到得返半條人命
仲要d嘢麻煩又難夾
想轉去d住宅裝修果邊做
簡簡單單

所以想請問
其實呢範要點入行
多數係咪都要經介紹
同埋係咪一定會係由搵客到設計畫圖到起貨都係自己一個人做曬?

唔該曬
大家一齊討論下

可否講多小小
利申 唔係做工人
係做點人做果啲閪佬

PC?

我公司係做豪宅裝修
但細公司黎